SUV大鬥法

1. Volkswagen tiguan2
2. BMW X5
3. Audi Q7
4. Benz GLA class
5. Lexis rx

邊架性價比最高

6. Subaru xv

tiguan 點同 Q7 比呀老細

Lexus呀屌你老母
我個名都串錯

Btw Lexus nx

咁肯定q7啦，最貴

Benz黎講 唔要GLE 最少都GLC吧

Evoque呢？

X5貴過佢

我寧願坐巴士都唔渣gla

Aga

X5
利申：渣緊

Mazda CX-5 AWD
Subaru Forester XT

bentayga 出黎未呀

cayenne 完勝

gla係咩料

forester xt

gla真係好肉酸

lm

大中小型suv 點比呀

btw 渣梗tiguan 2 330 性價比算幾高

Benz g class

Model x

macan gts

Range Rover evoque

同好

Lexus la

1，4都唔同級數，收九埋佢啦，有X5，Q7，最少都攞部GLC嚟比較，VW直情廢九埋，換成XC60或90先有得討論

Pajero都無

Jaguar F-Pace

xc60 xc90 都唔講，咁點鬥

Mercedes G63 AMG

X1

Diesel贏九條街

後座窄到仆街

Macan

得個樣
冇力
內籠又細

同size 我寧願揀掃把佬XV 同 Toyota RAV4，買完仲有錢剩

整到仆街

Q5世界第一

XC90?

掃把佬forester

雷克蕯斯啊屌你老母

Forester冇得輸240匹 全天侯四驅

同上邊幾架比緊係Range Rover Sport

好多掃把佬打手，我suggest X5 or Q7

forester XT 同 XV 一向都出名好，不過佢個SUV價錢級數搞到好似好多打手啫

Benz GLK

Forester唔敢講，New XV堅係吸引，係衰在NA